即賺$3000CSL、1010、3、SMC，夠1年用戶即可

即賺$3000
CSL、1010、3、SMC，夠1年用戶即可
另有多種搵錢門路

近日見到好多呢啲message, 有冇巴打知係咩黎? 犯法定呃人?

有冇巴打親身試過?

up

Up

唔係冇人收到啊?

有冇巴打報料?

有興趣 即係點?

我都唔知，想睇下有冇巴打試過?

岩岩上facebook，都搵到個咁既page

有冇連登仔可以破解其下手法

推到有人覆為止